---
title: >-
    بخش ۲۳ - حکایت
---
# بخش ۲۳ - حکایت

<div class="n" id="bn1"><p>گویند روزی حکیمی پسر خویش را پند میداد گفت ای پسر اسپ دوست دار و کمان عزیز دار و بی حصار مباش و حصار بی مترس مدار، گفت ای پدر اسپ و کمان دانستم حصار و مترس از کجا، گفت حصار مبارزست و مترس زره، یعنی بی زره مباش تاتوانی،</p></div>